(螺絲cover) 林奕匡 - 一雙手

如果係非情歌又如何?

黑暗 如何蠶食了光
而暴風 怎麼盜用了浪
我已不希罕 人生天清氣朗
求我有一張溫暖睡床

想過 明晨流浪遠方
沿路走 衣衫漸漸滲汗
沒法子鬆綁 街裡人人在看
我為何沒有強項

我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去
哪怕我 面容極蒼白 拒絕疲累
追 追不到 也得追
成就最渺小的壯舉
一雙手 可以不求人 頑強面對
這世界 絕情又刻薄 照樣無懼
當 天開眼 暖風吹 雲霧會散開
給我堡壘

天意 無能力別強裝
誰幸福 聽金幣在碰撞
我想聽一次 先與貧窮合葬
我為何負了期望

我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去
哪怕我 面容極蒼白 拒絕疲累
追 追不到 也得追
成就最渺小的壯舉
一雙手 可以不求人 頑強面對
這世界 絕情又刻薄 照樣無懼
當 天開眼 暖風吹 雲霧會散開
給我 堡壘

即使早已生於廢墟
別讓願望死於心裡
尋下去 求下去 逃跑出去

記得 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去
哪怕我 陣容極單薄 拒絕沉睡
揮之不去 再爭取
淋著最壯觀的雨水
一雙手 可以不求人 頑強面對
這世界 絕情又刻薄 照樣無懼
當 天開眼 暖風吹 雲霧會散開
清澈 乾脆